(中國) 官方下令劇集刪除「女權」情節

網劇『萌妃駕到』

由於該劇台詞內容太過“現代”“雷”，而一度被網民吐槽，直至下架重映之前都認為與其劇情內容有關，等到這部劇重新上架之後，觀眾發現該劇被刪減了1集內容，原本影射現實生活的內容劇情被加以修改，第10集整集被刪，內容涉及“婦聯”“女權”。可見走輕喜劇線路的網路劇，也尤其要掌握好。

左膠去哪兒？

女權去哪兒？

咩叫 雷？
行雷？
雷神？
雷射槍？

狆蟈啲死人字 完全詞不達意

做得好

能夠對付強權既只有強權

一講支國佢地就消失

一直都有左膠係安全地方反對中共打壓女權 (大陸境外)

但問心, 邊個香港人有膽係大陸境內反共? (林榮基兒子係本土派支持者, 但返大陸時都要話自己愛國 )

境外示威=請勿干擾支國內政

德政

邊度雷? 睇過

大陸近年好多劇集超多女權思想

老共當年革命唔係話要叫女人走出來咩

連登仔理想國